點樣同毒jj相處

無話題…
其實坐係佢隔離已經好愉快 唔知佢會唔會覺得悶

相處時間唔多，點樣進擊佢

呢個表情

記住要加埋呢個眼神。無得輸

之後佢就會咁樣望你

dllm 佢係純情jj
feel offended

我以為呢一個post係我開既囉
遇到相同情況，個毒jj都唔識得主動搵人哋嘅

係咪好想佢壁咚你呢

係 等緊佢主動
講咩我都會應承

我想壁咚佢

次次都要人哋做主動，我都好攰架
咁大個女都冇試過對異性做主動

嗲下佢 實有用

形容佢多啲

點樣嗲，認真